前面條女好正

1

1咩

問你1定0

屌你老母

Why not both

好粗魯

不要暗戀

學我？

唔夠膽

得你可以𥄫女？

唔俾

我會聞

報左驚

- -

多謝

圖呢？

乜鳩

黏黏

你老母個閪仲正

屌